保方仍有機破紀錄參加第7次世界杯!

雖然與祖雲達斯有協議必須40歲放棄正選門將 但豪門PSG以4年合約招攬保方 意味他除了4年時間可以爭取歐冠盃 仍有機會參加下屆世界杯
雖然4年時間很長 保方未必能保住正常位置 但以2號門將來說 很多例子證明仍然可繼續發展
即使4年後的他沒能力擔任正選門將 仍可擔任2號或3號門將!

推

正宗廢老

拎歐冠完夢

喂老坑 成日話退又唔退 唔好阻住個位啦老坑

一日未死都仲有機會

98，02，06，10，14
最多咪6次
邊有第7次....

2026仲坐緊第3門將+精神領袖